新垣結衣（194）不被任何人選中 不被任何人需要

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

巴打製作今日子mv(有劇透未睇勿入)
有類似製作第時都會擺入2樓巴絲打區

標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係空飛ぶ広報室
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 195
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

第一頁留名

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
關係圖：
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

光速LM

#4 重複左

點解垃圾成日針對我

原來我重覆㩒多咗

俾佢 fake 咗

以為佢食咗我個留言 狂㩒

因為你hurt過人

扮無辜

第一頁

請到LIHKG辦理入院手續
巴打註冊左

幾時

留名
結衣bb

未有寶庫，睇bilibili la大部分結衣劇都有

留名

功能性留名

同緊結娘家食飯

頭post就嚟要轉cb3放頭白石惠

新人留名

未見過?

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係空飛ぶ広報室
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 195
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

結娘

bin

由於機虧 推遲播放 比啲時間

新post留名之
我老婆呢一幕好鬼得意

Lm

lm

留名俾人改張紙

痴線佬

飲水果下都正

依幅應該減慢速黎睇

不被任何人選中 不被任何人需要

係時候獨佔一下

哦

原本我就不是那種在人群中心的角色，待在角落比較輕鬆

如果我可有女朋友可以咁靚就好
毒撚唔識溝女

去日本追結衣bb lo

其實註冊d咩 冇追post 唔知講緊咩

我唔係度先播戀愛部屋

我由而家開始要實際啲

不過我都繼續會迷結衣

咁佢啱啱完cb嘛

結衣。。。～～～～～～

BB

你地

我要實際啲咁愛結衣

結衣BBG

張gif 真係好正

多謝建議，我決定同結衣開始姐弟戀

我同結衣差成14

我差13年

我哋實際啲啦
即刻訂機票去

我無加快度

唔記得想問咩

差八年半

你地死心把
佢只愛我一個
梳

24567111

差兩年perfect match

咩嚟??
你好似好熟

我心中只有結衣，手機都冇其他女人嘅相

你屋企電話

係真唔係

我屋企唔係依個

真的嗎 結衣唔鐘意人講大話

我記得

真愛不受年齡限制，放心

真

我15

放大假好波

sad

你只要知道有人需要你就夠啦，加油

Hello

你地咁細個唔岩結衣，留返比我

你又想俾人ban多次??

留名先

乜原來有巴打咁後生

可能大15呢

我中三

我20
大家都是年輕人，不用分那麼細

咁早
我岩岩先收工返緊屋企

[member]我老豆做飲食業,份人忠忠直直,做多人好多野,人地就慢板hea做,佢就快手做埋人個份[ /member]

禾7碎

me 精蟲

Your account has not been approved yet.
7點嗰陣已經registered
是被遺忙定係只係太忙

重睇返呢一幕
平匡講呢一句既時候有小小哭腔
搞到個心痛一痛

九六應該唔得閒

啱啱先開始搞，同埋未FIX 好，APPROVE 咗同未APPROVE 暫時未有分別

我就唔信啦

一定講大話
我老婆新垣結衣最唔鍾意人唔誠實

俾LIHKG ID 我真係認唔到邊個

認唔認到我

我填咗自己個垃圾上去

我睇header巴打好似係用wordpress寫?

係 罐頭野

APPROVED

畫已交
召集稻葉黨交畫

所以岡田雖然細結衣一年，但都係好有機會的

入院了

四眼已經準備好

巴打未APPROVE我

除咗上面個啲應該APPROVE 晒，你再LOGIN 睇下

罐頭先好
自己一手一腳寫好易出bug

Sorry, we can't find an account with that email address

唔見你ACC 喎 再申過

請到LIHKG辦理入院手續
我之前申請完冇呢句彈出黎

即係之前失敗咗

九六巴好野

搞掂啦

HI 餓之省

近排都幾好運，咁我希望個天對我差啲，cb收視仆直，gpa唔過3，同埋中國繼續強盛

我係真心嘅愈真心愈“靈”

eq爆棚，同岡田一樣咁黑仔唯有轉變下心態

cb3一定會失望，個劇本已經唔係林宏司作

睇左cb頭兩集嘅感覺係十年後嘅實栗啲皮膚仲白滑過十年前嘅白石醫生 真係不老傳說

又靜晒
偽毒當道

睇緊cb2喇 比cb1 sad好多 多咗講大家嘅經歷 白石阿爸

你上面有講嘢咩

又無視我

煲緊劇

一個鐘先出得一句聲
仲唔係趁條女去廁所個陣打

咩條女咁難聽 我係呢度已認證嘅真毒

有無証書？

冇

渣

青山post唔見左

晚安

黑絲

申請左入唔到
再申請又係叫我黎辦入院手續

Thx, 已申請

為何深夜總是肚餓
獨佔

就黎重刷完逃恥
一日clear

深夜獨佔

攬住訓緊

點解未訓呀

新手入坑
尋晚8點幾開始睇第一集逃恥
追下追下咁就天光

飛機廁所紙巾

係咪一口氣睇哂啦巴打
我都岩岩重刷完第一次

加油
成為痴線佬吧

有無人好似我咁四日內睇完第一次同重刷第一次

入坑首選

唉...

引用?

早晨

JR成日見到cb3廣告

葡萄

發夢夢到結衣
點解要醒

仲未見過

好簡單 我一直都只係愛結衣一個

好耐未試過9點瞓醒

頂你兩日先訓一次覺

做乜搞到咁

已申請入青山

太睇少呢度啲痴線佬

米羅講得啱
我一日睇完第一次 第二日就重刷

我第三日已經刷第三次cap緊gif
雖然之後無瘋狂重刷

啱先睇完再由第一集cap圖cap到尾
算唔算一日之內重刷兩次

咁有興致啊呂布

講緊邊套？

重新愛上實栗

三日內睇晒今日子+飛翔+CB+父女算唔算痴線

侵仔，又有人想入侵你

你宜家先知自己痴線?

仲成日話自己唔痴線

新post留名

一路睇就一路諗起舊時

申請左入青山

新人

好多新人 定係由於要通知你 所以上水

一有野申請就個個上水，寶庫都係咁

申請完會唔會彈啲嘢出嚟？我一㩒完register 就又返返去申請個頁

會叫你過嚟辦入院手續

有啲我認唔到我都無APPROVE

不過我見到你個申請啦喎，唔好好似樹巴咁係咁申

去到夜晚四點幾太眼訓 咁留番第二日睇囉

咁我申請多次

九六巴上面話見到你個申請喇喎

樹巴

訓醒見到大家重刷逃恥
搞到我都有睇第7次既衝動

year2 sem2好似都幾多得著，至少迷左結衣所以gpa過到3不過見人哋有女友大學又一堆朋友真係好羨慕

如果當初dse唔得掂一早投身社會，可能都冇咁難受

到你投身社會個陣又唔會咁諗

你依家咁諗姐 到真係一早投身社會又可能調返轉
你都有女（結衣）同一堆朋友（情敵）啊

見到一堆小圈子，啲八婆厹當道

反而返工啲人好nice仗義每多屠狗輩，以前返倉真係諗過dse衰左就去個度返一世跟下車吹下水又一日

獨佔

Thanks 96bro

今日考完N4 mock
下個禮拜去考真N4一定炒撚硬

好彩下星期唔得閒 12月考N3算

冇數據睇

你追完LiSA先啦

已申請x2

日本？

係呀

陽光咁好，約結衣bb 去同陽光玩遊戲先

學左幾耐?

考N4大概要讀到甚麼程度?

我要我要

bb唔曬得，決定同bb喺屋企瞓覺嘅

識50音基本上可以考n4

可以幫買 760yen

吓 真架?

Nickyoung.jpg

可以勉強pass？

乜n4咁易嫁咩
咁N5即係同文盲無分別?

咁n5係考咩

好少見

買！

有冇巴打熟相機?

好快會有人出黎話...

幫我幫我

要一步到位

相機好似個body 無乜嘢，鏡先係重點

[member]本身都有睇開耳機
我驚相機玩一步到位會 /member]

可以 你留tg俾我搵你

可否幫買多本

tg: myGakkismile

決定為結衣學日文

Same

yes 睇劇成日要睇字幕，唔可以望實結衣

買買買

買啦

遊巴個名做咩

點樣想成功入院

好悶

轉紅色

唔係掛

食buffet好飽

咪approve 咗

我而家先申請

已申請
請批核

已批，侵仔做咩變咗紅字

睇budget 做人啦，如果覺得太貴既，簡番 D3400 都得既
18-55 呢支應該有同 D3400 做 kitset ，可以一套買番黎

n5唔洗考啦

一

但如果去上course 要拎政府錢一定要考？

test
cd3頭post,睇下有無野要加加減減修改下,下個post轉

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：待補

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠理香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲：

藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。

恭喜恭喜 做得善事多

申請左, 等批

吓？

唔好咁激動,大家有少少娛會姐

申請左, 等批x2

係呀
我見Boardway做緊$3980

我個人好平靜，只係打出嚟啲字激動

病完入邊 lh 同 cb 都無中字

唔洗架 你n5 拎唔曬 要讀埋n4先

誤會

我以為佢係一年內上同考n5咁計，原來上埋n4先claim 都得

Lh Cb 未有字幕睇唔到，今日子睇完簡介感覺上劇情好似膠劇唔係好敢睇 唔通五日內睇第三次逃恥

你大獲

今日子好睇
絕對唔係膠劇

係咪會收到confirmation Email 咖？
我login唔到

唔使，我話approve 咗就入得

申請咗有咩特別??

證實你係痴線佬

我無惡意 我個人偏好啲平較貼近現實生活既劇，太過天馬行空好似無咩興趣
而且我又唔係彈結衣，係感覺上劇情無逃恥咁好睇啫
不喜既屌得細力啲

所以我唔需要申請

睇左先啦 有結衣已經值得睇

一起底

係中間悶d
第 7集之後好好睇

啫係依家未登入到係正常

我係到，巴打

少主做乜都咁型
包括飛過學校

唔正常，係咪你記錯pw

sor, 巴打好少上水唔認得

今日子不知幾cute

巴打，我要返工所以少上水

網頁話The email is already linked to an existing accounts

咁我要做咩先得？

你真係大獲喇今次

但係走咗個黨主席喎

睇埋先啦，後面包你感動

有冇人用私人email申請 唔想記多個

見到個icon都知係你

....

仲有我

好耐無見

啱啊 當愛情睇真係正 累積

點解

mbmh係我識結衣嘅第一部劇 不知幾撚好睇幾撚青春

想現實咪睇飛翔，b站有，定係你一定要睇超高清？

由於今日子既結衣個形象好似可愛得有啲犯規

所以我決定睇完再評論

b站load 得有啲慢 可能我用有線既關係

歡迎繼續刷逃恥

有冇裝unblock youku？有嘅話上b站時關左佢會快啲 冇的話我都幫唔到

快d睇

有冇人可以殺咗我，因為

景甜

你login 就得，唔係再申請

都係唔明嘅可以搵白石醫生幫你開腦檢查

邊個痴線佬係咁註冊

侵仔

唔係嘅，我指示係有啲唔清楚，講清楚啲姐

得罪方丈仲想走

真知子黨室長祝福你

本人認為任何一個黨都唔可以得罪

Hi 巴打。。。。我係94908呀

好強嘅加密法

應該係6次
自己睇1次
介紹完比老豆老母睇1次
得閒無野做重刷多1次
同細佬睇1次
出左高清藍光版1次
TVB同老豆老母睇廣東話版1次
多到我都唔記得有無記錯了

想睇ivanka多啲

4000左右有冇其他單反/無反?
用黎影景同夜景多

呢張

估到你啦 似邊個嘛

邊個

好大張 好興奮

開腦係山P男配角做架

今朝係咪有巴打可以幫手買GINGER

17號

依排無追post, 你地講緊乜

。。。

筆仔中晒槍

我是咪要開始攻擊下其他劇？
是咪平時太善良。。。

請勿攻擊lh
否則 雖遠必誅

你可以攻擊無結衣嘅劇

上多啲水
PENNY HARDAWAY

無人理

跳到腳痛 手軟 聲沙

一定一定

你哋又欺負筆仔

用電話login 唔到, 但係啱啱用電腦就longin 到

訓左個晏覺 補番尋日通宵個眠

我諗都無咩

啱岩睇緊

1700?

1700X

Molamola我份糧

超到4Ghz以上

仲要1080HOF?

Ram黎
本身有1070 EXOC

有錢人同窮撚既差距

無錢換電腦

RX580好似都唔平

你1080貴過我好多喎

mos burger 既炸雞真係

@那年仔

黎我度玩

所以po出黎會俾抱仔批鬥
講笑姐 我都好考慮好耐先燒儲左咁耐既錢買

明明日日都有得一齊玩

我又去 落黎M記接我

i9-7900X幾時出?

例如求婚大作戰，都市傳說之女，海街日記

點解咁似攻擊侵仔

ep1 好唔好睇

幅圖有聲 No.1 係腦海播放

拖手

我覺得今日子首no.1同cb首hanabi
每次喺片尾播嗰陣都會有種感動嘅感覺

[black]btw邊個要攻擊求婚大作戰同都市傳說之女 [/black]

我仲睇緊 集集都睇到眼濕濕

喪屍末日戰（好似係）都幾正

做咩突然大推cb ， 我仲末睇完全唔知你地講咩 睇嚟要快啲睇啦

Agger
空飛首 Contrail 都聽到起雞皮

我都係 cb2 真係好催淚

呢幕好正
大家快d 加入白石黨啦

加入紅白黨

因為就播CB3

還好啦

首sky in the sky真心正

不幸？

見到結衣就幸福

四眼好似成熟咗
希望第二季佢有好表現
利申睇到s1e10

空飛 lh都有發酒癲

白石黨逐漸壯大

結衣巴打世界第一

白石話睇到四眼個樣就知佢不幸，我即刻笑左

你唔講我都唔記得小稻稻有發過酒癲 睇黎要快 d 重刷

又嚟呢幅充滿魔性嘅GIF

四眼仲懶醒話自己係不幸

CB LH 飛翔 s警 逃恥 Mix都有飲酒
PS: cb嗰時未夠歲數飲，所以演得好好

無論係個髮型、套衫同埋句對白，都係一流中既一流

宿醉既白石都好正

Mix 你都知 ?
我最驚訝既係，Smile 居然係後期過 cb1，真係估唔到

MIX 失戀飲啤酒吖嘛，之前啲相有

大家好

好強既觀察力 我淨係記得 "吱吱吱吱渣" 同 "嗚嘩"

cb2果陣夠歲數啦 cb1 過20歲生日嘛

MIX 好麻甩咁開左罐啤酒隊

其實點解圖庫入實實栗有啲圖戴左眼鏡

改圖

都有 眼火爆

逃恥都飲咗酒先挨落源仔度撩源仔

今日子巴係咪仲潛緊

點解你要拎佢個名?
303唔好咩?

此今日子不同彼今日子

我都唔想架
果日玩吓咋嘛
你知唔知我依家幾驚303個名俾人搶咗

原來星野源係綜藝（？）話過鍾意結衣
想問有無片睇 （最好有中字啦

那年巴我armarm交左畫

小稻稻係咪好少人畫

中居正廣

12:30

btw中居問得好仆街，我覺得呢下源仔拆彈拆得幾好

源仔轉數快又有幽默感

結衣驚我嬲，即刻同偽毒劃清界線

其實同結衣合作過嘅人都會鍾意啦 讚不絕口

結衣，好きだよ！

畫畫先

岡田都好鍾意結衣，結衣吸引力太大了

係男人都鍾意結衣 更何況一齊拍攝嘅人

有無人自己住？

J2 反轉 toda把聲超級唔夾

就快會，應該下年

連女人都鍾意啦 我拉咗之前個同事睇逃恥 不過佢宜家去旅行 未睇住

結衣 BB 真係好 pure 好 true

結衣bb

新垣結衣 世界第一

岡田真係鍾意到出哂面

好似話岡田因為鍾意結衣先做藝人
然後拍劇仲成功錫埋結衣到

豪邁

本寫真仲未捨得拆包裝

稻葉黨請注意

貴黨疑似出現叛徒。

中居係不停Set陷阱俾佢地兩個，明玩野

但偽毒源以錫左結衣五次（有兩次係借位，另加一次係結衣主動錫佢）呢個紀錄恐怕都好難打破

齋戒沐浴, 再唸十誡先好拆嚟睇

唔夠我出面

人地問好唔好睇咋喎

厄介幾時改左名

侵仔走火入魔

竟然出賣我黨

我係今日子稻葉黨嘅

我想講... 稻葉真係好難畫

番到屋企

巴打好靚仔

結衣BB

侵一早叛咗啦 又扮喇

我好亂啊

輕輕一推

唔好咁大力呀

真係輕輕好啦

GAY

今晚有無台

SHIT
各位大俠手下留情

夜d 12點半左右

咁夜

聽日番工喎

開啦開啦

仲食緊野
希望有人快過我啦

我冇

異教徒好似唔見咗好耐
而家先上水

由於小稻稻太難畫 所以只能交一幅不似人型既畫作

其實今日子個結局都爛爛地，仲未解釋到佢個記憶片段點黎，會唔會有續集

幫幫你

我都想有

好似係原著都未有解釋

月經既討論

btw 我唔覺得係爛尾

我覺得end得幾好 人生係要疑團

人生係一個謎 厄介會陪今日子追尋落去

btw 厄介做咩改名呀

咩意思?!

頂禁錯
我想講我個巴士司機都飛緊返去

源仔真係幾醒目

好懷念好想玩，自從desktop 死左之後都無玩過
macbook pro 玩又太勉強

仆你個街岩岩諗住上amazon買ginger 8月號點知無撚晒 得番炒價過千円

當日已經無晒 太遲啦 記得今朝好似有巴打幫買 你追追post

今日無睇post miss左

好想有下集今日子好可愛，同厄介又襯

我
愛
結
衣

有冇人畫畫
我見今期好似無咩人話交左畫嘅
我畫左一半，得閒畫埋個一半去

冇記錯我8點左右發出黎，11點前已經冇晒

我夢見結衣夢見我

告訴我思念的寂寞

不過ginger 有襪送，扺過nylon

啱啱畫完劣作

晚安了

西尾維新輕小說改編，原著都未解釋身世同重出緊新書
編劇都冇計架

算係盡左力 唔錯架啦

再次晚安

掟上今日子又真係幾好睇
結衣啲造型仲

我收回我晏晝既言論

good night 結衣bb

I know that feel

知錯咪好 厄介又搞笑

我仲有個好古怪既噼好，就係最鍾意食金兜

成年食咗唔超過十次

食開茶記，覺得啲炒飯呀等等其實味道同茶記差唔多，分量又ok，覺得好抵食

我都食開同鐘意茶記
金兜淨係睇menu嗰吓覺得抵

生日快樂巴打

生日快樂啊冰島巴

多謝你地既祝福

生日大快樂

冰島巴生日大快樂

生日快樂

冰島巴生日快樂

獨佔
我就唔信咁夜都有人

真係24小時都有人

最小有我

又真係有303

all weak
獨佔

Iceland ba happy birthday~

[多圖]Trump 透白色底底清爽運動型大屎忽

303

冰巴生日快樂

巴打生日快樂

係咁po想點

冰島生日快樂

結衣早晨

去？

早晨
冰島巴生日快樂

Left hand cream真係好聽 把聲超好聽

冰島巴

冰島巴生日哦咩爹多

生日快樂！iceland 兄

冰冰

Iceland hot war生日快樂

冰仔生日快樂

冰島巴 Happy Birthday!

新垣結衣世界第一

交唔切素描
交電繪圖先

中午前爆唔爆到post
冰仔生快

多謝各位既祝福 好感動

難喎 呢排日頭都冇乜人

-

多謝巴打

夾到手指

雞麵專用碗

多謝你地

各位廢青早晨

btw新人定改咗名？

俾人問咗好多次 係whengakkismile巴

無追post

整唔番?

grealish巴搵你？

有咩

原來係搵星巴

冰島巴生日快樂🎉

係
係隔離登 pm 左你

唔該哂嘖巴

7.16有GOT, 7.17有CB 爽YY

多謝各位

結衣同我講話祝冰巴你生日快樂

仲有兩個幾禮拜做廢青

16 17要去旅行

我睇埋你個份

冇你份

我仲未講 冰島巴生日快樂

獨占

Cb1睇到山p嫲嫲

Same 重覆睇左兩次果段都喊左 本身山p個形象咁cool 但係當嫲嫲提起同自己嘅約定...

[member]早晨

點喇member兄

Canada

早晨囉

john

睇錯一步到位
唔知要咁早去 本身plan咗

有無人有去格離登個新垣結衣POST?

好正喎, 個POST 話佢生日, 有好多生日照

呢個post無生日照咩？

頭post太長
都係依到好

佢有連環生日照
有埋小梅LOOK

咩叫連環生日圖???

新垣結衣生日快樂!

好勁

我淨係負責撞車

po舊圖都叫勁 我哋夠有巴打整埋片啦

點解我老婆咁靚嘅

我想要GINGER呀

生日𠴱日 都有好多生日圖啊 我記得垃圾都有出一堆

hugday先係撞車王

個個有都出一堆 珍藏嘅圖

求翻譯

amazon炒價你濟唔濟
依家搵唔到原價架啦

睇過晒

你老婆係邊個

同埋龍哥坐咗幾耐？而家先生日快樂

唔識搞轉運

我都唔知蜉游仔改左名

好好好好好好好耐了 同埋潛左都好耐

amazon唔洗轉運呀唔係咩

同埋其實轉運都唔係好麻煩

搞咩唔返黎

我認我近排懶，無追post
小稻稻都係畫左1.5幅

我0.5幅

唔係amazon 出貨個啲大多數都係送國內

求教學

唔等sogo?

SOGO聽講得5 ,6本

佢地好似話sogo返得5本，我都好想買

信和

sogo有呀我都想買番本,同埋舊嗰啲可以喺邊度買番

新聞社幾年前做嗰個幾好

amazon jp

仲未睇到空飛特典

佢有時影d相好chok

巴打好勁，仲勁過對面燈

性格最重要 ，人會老樣會殘 ，最後都係睇下你諗唔諗住同佢一生一世 [black]我未拍過拖[/black]

code blue 美樹小妹妹？

獨一無需二

你個名

Yes, 川島海荷
現實係gakki老友

邊個開POST？

保持距離感 識做嘅女仔 點到即止

Me ok

冇人開既就等我黎啦

是日晚餐

咁快

1001

咁你黎啦